基督徒中聯辦外祈禱

基督徒中聯辦外祈禱

要聞

【本報訊】有守望內地教會關注組織，昨除夕到中聯辦為中國宗教自由及人權狀況祈禱（圖）。三個基督徒組織包括香港基督徒社關團契、香港基督徒學會及基督徒關懷香港學會，發起人之一的劉志雄牧師稱，2017年中國人權日益惡化，國內基督教會受更大迫害，有內地教會家庭教會禁止聚會，有教堂被強拆，更有大學禁止慶祝聖誕節及向年輕人傳教。劉志雄勉勵教會除在傳福音及慈善事務上努力，更要關注社會公義及民主人權等議題。
陳善南攝

相關新聞
「扭腸B」浚恒母跪求林鄭討公道
要聞 3小時前

兒童組織評2017施政不合格
要聞 3小時前

購物城試玩日 商舖全落閘
要聞 3小時前

新年懷希望 33萬人夾岸賞煙火
要聞 3小時前

佢地有病應該都係企係醫院門口祈禱就得，唔駛入去醫

啲耶撚真係on99

再on9都係多行動過班鍵盤戰士

你咪仲撚on9

基督徒學會
同主流新教唱反調，好嘢嚟

主流教會唔會去中聯辦門口祈禱
因為佢哋要奶共，返大陸傳教
一係就唔出聲

分頭搵食啫
主流教會target親中人士/既得利益者
呢班基督徒target反共人士，宣傳信耶抗共

集氣等雷劈

佢哋張紙寫住

捍衛中國
公民權利

反共邊搵到食

信耶抗共嘛，你睇下泛民同社運領袖有幾多係教徒？

鍵盤戰士叫佢企出黎都唔敢啦